Les Kangiens parlent soit seulement l'anglais, soit seulement le français, soit les deux langues. 85\% parlent l'anglais, 75\% parlent français.\\Quel pourcentage de Kangiens est bilingue ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 50\%
  \item 57\%
  \item 25\%
  \item 60\%
  \item 40\%
  \end{enumerate}
\end{multicols}